銀行branch sales 入門問題

巴打覺得一開頭入邊間做好d

hsbc
恒生
中銀
建行
渣打

請講埋原因

推

Hsbc 客多